真想不到當初我們也捐獻攬鈔鈀

好想跟攬Ching 說聲：加油呀
冇人想睇你出post回應呀
同禾地波台Ching認真你會變自炒疤